%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\begin{myenumerate}
\item Effectue les quatre calculs suivants, chaque résultat sera
  donné sous la forme d'un entier.
\begin{enumerate}
\item \underline{Calcul 1} : $\dfrac{3,9\times\left(10^{-2}\right)^2}{3\times 10^{-5}}$.
\item \underline{Calcul 2} : trouve le plus grand diviseur commun de 35 et 12.
\item \underline{Calcul 3} : $\left(2+\dfrac23\right)\div\left(\dfrac45-\dfrac23\right)$.
\item \underline{Calcul 4} : $(4-\sqrt{8})(4+\sqrt{8})$.
\end{enumerate}
\vspace{0.3cm}
\item On construit un codage de la façon suivante :
\[\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|}
\hline
{\bf Nombres entiers}&$1$&$2$&$\cdots$&$\cdots$&$\cdots$&26\\
\hline
{\bf Codes}&$A$&$B$&$\cdots$&$\cdots$&$\cdots$&$Z$\\
\hline
\end{tabular}
\]
Quel est le mot formé en codant les quatre résultats de la première question ? 
\\Si les calculs sont exacts, tu dois retrouver un mot de circonstance.
\end{myenumerate}